823係咪仲We Connect呀？

又話菠蘿的海30週年嘅？
文宣唔見曬，連登被滅聲呀？
星期五七點響邊個地鐵站呀？

今日連登熱門完全冇呢單嘢，點Connect呀

點先到到 得唔得